屌d狗係咪諗住而家清埋大場？ 埋大要增援呀！

琴晚去到埋大已經比起前日少左好多好多人， 留守既好多都已經好攰，依家睇tg gp 講好似防暴落地戴埋豬嘴！！

利申： 發夢發到

冇人推我自推